呢間野黃到仆街

推唔郁

今日3點 維園見 提早出去呀

黃店幫推

lm

推

俾埋地址啦

邊到黎

食過 抵食 唔錯 幾企理

派rfid卡套同生理鹽水濕紙巾

上次區議會贏左全星期半價埋單

仲可以用支付寶俾錢

Cls
一定係外國勢力

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

psuh

mark post, 完咗遊行幫你推

樓主可摸耳介紹我入行

地址？

上環？

上環九如坊

唔好放出嚟啦，間舖好細架咋，唔想食Lunch等到冇得食

Address la
等手足多一個選擇

幫襯佐8月有罷工嗰D先，依間野10月先表態

同百里香有冇關係

支持
但係王店有啲真係太貴
肉醬意粉賣70 用外買紙碗裝

Pushhh

蔥油雞扒蛋飯

係咪百里香啲fd
召喚印度巴

以為百里香

pish

推
百里居 (中環)
中環九如坊2號圓玄學院大廈地舖

歡迎OL

雞翼蛋飯72

留名幫襯
BTW, 支那寶盡快整走佢好D

72蚊

我推得到

食過分量好小

半價先係正常價

好黃大家要落力的懲罰

太貴. 卡邦尼. . 食少深. .
建議食其他 黃店 ,

有幫襯 好味

食過好好味，貴就貴咗啲，但用料ok又用日本米，食材又靚

上個星期慶祝區選大勝，所有野食半價

印度打非中老闆

Push

好多都係偽王…

係邊頭

中非打

話捐錢既其實要post一post收據
好易但又證明到自己真係黃

幫推

仲想點，睇啱咪去食囉。

半價捐一半
點解唔正價捐一半

唔夠長沙灣某黃店黃

捐撚晒扣左食材成本好癲

推推佢

push

但消防好多藍

邊間

食到佢提早收工

肯捐錢已經黃過好多鋪頭

睇錯百里香

終於有人講

好撚多肉喎你肥絲大隻？

當交保護費

喺中環想點仲送冇味精湯

Ubereats叫開好平

醫護都係

69前都等半個鐘 依家應該外賣都食唔到

做大個經濟圈 咪撚拒絕人轉態

間嘢平時linch都好撚多人，枝dragon eye好好飲

唔用支那寶會更好

Btw 鋪頭果兩條女幾正

平時12點3去到即刻有位
湯都唔錯 屋企冇湯水飲可以一試

懲罰list added

幸福村好似得一間黃

咪比立場呀，比星火呀屌
立場身分未明呀，你比佢前線就得

幾時有拒絕，好多六月到八月已經支持我地嘅鋪都相繼執笠，呼籲下支持早期嘅鋪頭遮

英文名好似

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

消防員

上環九如坊2A號, 2A, H.K, 號 G/F, NO

好似好正咁
好適合lunch time 食

地址，巴打，要去懲罰佢

推爆

前幾日吃過一次，雞扒溫泉蛋飯好撚好味

支那寶

Tui

認真 好食 成日食

亂講

仲以為係百里香

睇錯以為百里香

本身已經夠多人 靜靜地唔得既
利申:一星期食三次

定延開的

仲有做到會添呀
聖誕叫到會識Do啦！

全 民 做 搞 手
不 要 被 美 心

有人整埋到會list 用公司錢貢獻比黃店！！！
Source: